泰漢慘遭蟹鉗男人最痛 瘋狂尖叫痛不欲生

泰漢慘遭蟹鉗男人最痛 瘋狂尖叫痛不欲生

一段相信於泰國拍得的影片顯示，一名男子早前於一個戶外水池中被蟹襲擊，下體被鉗着緊緊不放，隨即不斷尖叫，痛不欲生；身旁友人則一直嘗試將蟹拉走。

男子被拉出水面時，清晰可見他的下體被蟹鉗着。最後眾人雖然成功把牠拉走，但鉗子仍舊緊鉗男子的下體，與蟹的軀體分離。據悉，男子當時下水數秒後，已經遇襲。

片

泰妹咪就係咁黎

睇到都覺得赤赤痛，哎吔

好痛

真係痛入心 🦀🍆 → 😵🏥